[國際線手足] 匈牙利戰線要人 Twitter要人

話說前日(24號)匈牙利唯一嘅大型獨立新聞媒體Index嘅總編輯就俾董事局炒左
而匈牙利政府過去幾十年一直慢慢所有新聞媒體收編旗下
情況類似香港媒體歸晒邊咁
但佢地情況仲嚴重，宜家就得返呢間唔係政府／親政府商人係董事局話事，其餘就得返d細網媒咁

Index個老總俾人炒左，所以班細嘅前日就集體辭職仲觸發左尋日民眾遊行去總理府抗議
Source:

總結
Twitter要人！！！
即用 #IndexHu #nincsmasik (得返一間咁解) 上Twitter retweet & like 推po 最好俾人知道埋香港手足黎撐佢地啦～自己識做

唔識？睇Twitter教學裝備自己！